大埔廣福「木球森林聖誕夜」街坊驚呼：原來區議員可以搞呢啲！

（獨媒特約報導）新一屆區議會將於十多日後的1月1日開始，不過改變已經出現。在大埔廣福邨木球場，候任大埔區議員連桷璋「成功爭取」除草，並於上周六（12月21日）舉辦「木球森林聖誕夜」，整夜人流不絕，出席街坊驚呼：「原來區議員可以搞呢啲！」
位於大埔廣福邨的木球場，因為使用率低及欠缺保養，跡近荒廢。在區議會選舉期間，兩名當區的民主派候選素人姚鈞豪與連桷璋，於政綱提出改建木球場，引起區內街坊關注。當局亦主動為木球場除草，改善環境衛生。
上周六（12月21日），身份已經是候任大埔區議員連桷璋，和街坊在木球場舉辦「木球森林聖誕夜」，讓木球場化身為一夜限定的聖誕市集。記者現場採訪，當晚活動十分豐富，除了連桷璋一直有舉辦的舊物交換外，還有歌唱表演、臉部彩繪、薑餅人製作、photo booth等。活動規模雖然不小，但主辦單位實際支出不多，現場物資包括拍照器材、食物、畫具等幾乎全由街坊免費提供。至於音樂表演者、工作坊導師、攤位工作人員等，亦全由街坊義務幫忙。

候任大埔區議員連桷璋

區議員對街坊的期望：「希望會一齊解決社區問題！」

這夜，木球場的人流絡繹不絕，街坊紛紛表示滿意活動安排，不斷說希望日後能多點舉辦類似活動。但連桷璋希望除了舉辦活動，日後能帶動街坊參與更多社區工作，一起解決問題：「例如一齊討論，木球場呢塊土地可以點用。應該鋪平塊地？定整個小食亭比小販擺檔？」「只有我一個人並不夠。要改變社區，不能只依靠區議員，而是要大家一起參與。」
姚鈞豪補充：「我哋想知道街坊嘅想法，根據大家嘅意見去改變社區，所以街坊係要參與㗎。」

其實同日中午，兩人才剛在區內另一邊舉辦「湖邊尋寶聖誕日」。在廣福邨的寶湖街市旁空地，一反平日空空蕩蕩常態。街市入口旁架起數個攤位帳篷，地上的塑膠墊鋪滿各式物品，前方一棟由近百毛公仔堆砌而成的「聖誕樹」，四周充斥著交談聲和歡笑聲。
在這個名為「湖邊尋寶聖誕日」的小市集裡，有街坊主理的舊物交換地攤、街市店主舉辦的手工藝工作坊、圖書閣等活動。連桷璋說，活動不是「由他舉辦」，而是「他和很多人一起舉辦」：「毛公仔係由街坊收集返嚟，工作坊由街市店主免費開辦，活動義工都係大埔街坊⋯⋯係大家一齊搞㗎！」

「我們想要一個多元化的街市！」

與廣福邨木球場一樣，選擇在寶湖街市入口舉行市集，同樣有其「原因」，便是要令令更多人關注街市情況。現時寶湖街市共有244個檔位，但有近三分之一長期空置。有別於一般街市，寶湖街市內幾乎沒有濕貨檔，街市內大多為花店、改衣檔、食肆等店鋪營業。許多街坊坦言，雖然常經過寶湖商場，但甚少光顧街市：「最多偶然嚟食飯同睇書。」
廣

連桷璋希望，活動除了能讓街坊聚在一起慶節玩樂，還能引起大家對社區的關注，一起構思該如何改變社區。

記者：梁皓兒

琴日仲有個活動用燈飾deco香港獨有井字樓

支持做實事

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

區議員多做呢啲嘢
比人知班少數派有幾垃圾

agree

有冇人有去？

好感動⋯⋯⋯
終於唔使死亡井字

我去左市集，真係靚到癲，可惜一日限定

呢個議員好有heart
未選之前中秋都有呢啲活動

琴 晚仲有响大廈中庭（天井），佈置聖誕燈飾，仲有聖誕樹添！！
但係見佢地3,4點開始佈置，夜晚10點幾就拆返。。。。。辛苦哂了

（利 申：個fd住果頭）

好有創意同人情味呀，啲街坊參與度好高做埋義工
連傳統泛民都無搞過呢啲活動
希望呢班素人可以帶畀區議會新氣象
唔好再有果啲百幾萬核突led聖誕燈飾

popo:係廣福邨木球場聚集既市民你地現正參與一場非法集結

我見樓上d居民做完節都出晒黎睇, 順便同對面或者上下層鄰居吹水，個場境真係好溫馨

趕走左D親北京少數派真係好

加油 做好地居工作 四年後都係你既

你咪話班狗真係做得出架

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

區議員

應該有同屋邨事先申請既

抬頭望到大五角星

一個好開始

G持

攪多d呢d搶fo活動，加強宣傳多人參與，多報導增加活動曝光度，突顯一直以來班建制撚樣完全無做野

好多老一輩 見到井字型公屋可以佈置到咁靚
都呆一呆
咁多年都未見過

其實掛幾抽燈 呢件事不難做
係要議員有心 帶領
肯去諗去做

呢張圖真係文宣 應該大力宣傳

真正有心做實事既區議員

唔係蛇齋餅糭紅綠燈多兩秒就係有做野既

呢d唔係公屋每座互委會自己攪架咩
有聖誕樹有盛
我記得到時到候就有節日裝飾

證明d少數派以前唔撚係做野
蛇齋餅粽俾廢老就叻

1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

睇到喊咗 好滾動

好感動 大家都要繼續加油

做埋d左膠野有咩用

留名睇人咁講

推

最少仲有3次 如無意外

有

呢啲先係區議員

資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

我見有大埔廣福人問點解其他樓冇，其一係未上任資源有限

同埋其他原因都係涉及其他樓互委會問題。提提大家自己果區既少數派其實仲控制住互委會做樁腳，所以要留意自己樓既互委員會/業主立案法團選舉都好重要，最好出黎選光復埋佢

今次連仔帶出木球場荒廢近20年問題，將佢活化吸引居民關注，同善用自己區既特色樓宇設計，真係超勁

真

點解我以前住嗰陣冇

呢條友幾正

好靚好似星星

木球場本身咩樣

做實事

後生仔無得輸

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

舊式公屋好正

食環係咪會去拆晒佢

up

睇番以前民賤聯只係用蛇齋餅粽益廢老
真係當d後生死既

點掛上去嫁

大家大埔街坊

遊行集會夠有不反

區議員就係做呢d

我都唔知係咩樣，咁多年淨係見有個area養住一堆草，仲要長期鎖住聖誕夜果日係我第一次踏足果到

popo：

仲講？
射左TG先算啦
反正有人包庇既

冇啦...琴晚10點到拆晒，又係一晚限定

做得好

上屆係邊件垃圾
而家即刻大對比

最好連蛇齋餅糭都做埋，爭取埋年紀大嗰班支持

呢個時勢再有政治潔癖行唔到落去

我諗要住附近果幾棟樓ge街坊先知果度有個木球場

agger
at least要諗啲活動係老人家都參與到

應該係連仔團隊3點開始set，係各樓層互相穿插。

大埔gp有人影到佢親自落手落腳去做

黃大埔
羨慕

證明其實香港都有好多人願意做義工同捐嘢，係班親共少數派搞到啲人剩係識攞蛇齋餅粽咁

同意
尤其是2020年要打立會呢場硬仗
有啲嘢係需要做

連仔

Push

好提子啊！
連繫區內唔同既人！
加油啊！

希望佢新年咩節日都掛下

係上面嗰層放落去
下面拎住再行去對面

有心

遊行夠有不反對通知書啦，一起步咪又舉旗

連囝

屌，真係唔選唔知新人好

大埔仲有個荒廢泳池

大埔有井字型樓?

好易
但諗到咁裝飾

第一年感覺到區議員既存在

何文田

攪呢D好過成日請埋D老人家食蛇宴派月餅。

廣福同大元都有

願榮光龜香港

廣福邨

都係大埔廣福

呢樣真，雖然過往香港人一路都係冷漠既形象，但當有需要既時候又會發覺好有人情味
有錢出錢、有力出力，各人發揮唔同既力量，互相幫助、齊心就事成，好似好老土既野，但正正係社區裡面需要 亦係呢半年大家不知不覺間推動緊、轉變緊既野

咁就真係we connect
連老人都全部反政府

介唔介意講 分別棟樓叫咩名得閒想入去行下

ok

Push.

Big Q姐

唔似得d非民主派d活動
好似靜係服務老人家同主婦
好無活力

唔好啦好嘛？
始終都係有人住，變到好似彩虹村運動場咁就搞著d 居民

如果我住大埔想做佢assistant 可惜住西貢

做到嘢 好勁

[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

正爆

和你慳： 自組罷買團

好似話仲要係主席，人工double. 唔知佢有冇供緊樓

致敬

賽馬會個個

而家改咗做空地停車場

冇人欣賞呢啲建築又話冇人欣賞有人欣賞又話擾民，大佬呀我行緊去睇下啫起曬鋼咁

垃圾區議會主席，果時開會係到扮暈流會，仲請晒d廢老藍絲係到助陣鬧事。

自己區入面最仆街就係斬撚晒d樹，果到好多原本係小白鷺既棲息地黎

why not both , 咁先可以爭取埋佢地既支持

佢哋好似鍾意本地遊

要搞多啲
民主要落地生根
由社區開始

有撚用咩、黑警話你非法就係非法

其實成個活動就算支岀好低，都要好多man power同技術，呢兩樣先係最貴嘅野。

利申就係住廣義，見到佢地駁晒線碌，其實唔易搞的⋯前一晚木球場見到又發電機又音響，民陣都要十萬買音響啦...

所以搞活動唔係大家想像中咁簡單的，街坊參與都唔係講緊去玩就叫支持左，要主動幫手同肯付出先得。

依個幾年前有人做先，真係好靚

嘩 如果民建聯搞應該過百萬

正

搵西貢鄉民搞下

唔知點解喊咗

物質+精神上既關心

push

生晒草山邊爛地咁嘅樣
你睇返大球場大雨爛地嗰啲新聞圖就差唔多

咁正嘅

咁你自己慢慢行慢慢搵

開新po紅底法官啦師兄

連議員好野!

好得意！

正呀

和你慳： 自組罷買團

Agree!

和你慳： 自組罷買團

我地要做根本一定做得好過班垃圾
有義工,有創意,仲有錢
區議會d錢以前班奶支狗要抽水
如果唔抽水,用返晒係居民身上面乜都搞得成

畏高

草地一撻 側邊長期有炸伯伯捉棋打牌

屈機裝飾

幾靚😯

搵呢d藝術家做區議員
真係有一番新景象

唔夠，要keep住做落去，同帶動埋其他區跟黃埔頭做野

呢啲大家去撐場唔使出錢已經幫到忙

好高行動力，肯定成日落區感染到有居民義工一齊幫手攪好個場

全世界都有人住㗎啦唔好去旅行囉如果唔係去到當地附近有民居你都會阻住人哋

搵到喇廣福邨呀嘛戇鳩仔

藍絲就係要靠呢d感化
推爆佢， 等多d區做

推！！
絕對認同！！
識人有份幫手，所以知道唔係「掛幾抽燈」咁簡單
先唔好講由朝早9點幫手幫到12點幾都冇食飯的義工
電工搬運燈光全部其實唔係話你想幫就幫到
係要知識同技術
而知識同技術係值錢嘅
唔係想呻有幾辛苦
不過想大家見到活動搞得成功，而又問點解自己個區冇嘅時侯
諗下自己可以出到咩力
同時諗下點先可以長遠地支援社區
而唔係靠義務勞力去維持

當選的區議員要帶比社區新氣象
比人知獻世派多年黎都係hea做厄選票

合法種票

呢啲先係區議員吖嘛

各位新議員加油

「請你地馬上循門口離開，否則我地會使用適當武力將你驅散」與此同時，popo塞晒響個門口到唔比人走

好撚靚
仲有冇
想去打卡

俾啲廢老回想下幾年前選完既含柒建制呢幾年嚟做過啲乜撚野

太耐冇去 仲以為荒到宜家

支持

其實呢
除咗撐場都可以做多一步
落場出分力會更幫到手！

冇啦，去到副日10點就拆了，真係辛苦晒一班有心有力既工作人員，大家都係為街坊用自己既時間，技術同才能出黎改變自己社區

冇
一日限定

班建制咁撚懶咁廢咁貪心係你班貪小便宜既廢老先投
最後羊毛咪又係出自羊身上

十八區連儂牆一定要整

好啊, 大埔手足加油呀

好靚

或者係在最壞的時代先會遇上最好的人

未請人呀仲

我都係幾個月前行過先知

已收到 黃色新年曆

Bye Big Gill

因為前幾個月大埔超級城個停車場裝修
所以個爛地改咗做臨時停車場
不過唔知裝修完之後仲會唔會keep

由原本嘅恐佈變到好靚

對比蛇齋餅 真係爽好多

18區都做就正啦
等班廢老選區得個恨字

呢個又係大埔不思議傳說之一
究竟點解會丟空咗咁耐都唔用

日日有就唔珍貴， 趁上手未完做野串鳩上手

支持支持做實事也要多宣傳！

今晚觀塘有梁凱晴

多數派

應該做既就係呢種

「警方收到可靠情報，活動由一名來自境外，自稱聖誕老人的外國勢力人士指使。」

咁惡

廣告人係有創意啲

真係有感動既感覺

西貢三區都係30幾年第一次光復
記得mon緊啲

住撚左廿年大埔都唔知有個木球場

去like佢fb
鼓勵下佢團隊啦

大埔友依家快啲去廣福邨木球場 區議員未上任就做到嘢

我地！
先係建制派！

好撚靚！

呢啲先係做實事
以前啲區議員匿埋乜撚都唔理

仲有一夜限定

Cls又黎料[/quote]

Cls

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

真係靚到有啲感動⋯⋯
可能從來冇見過區議員會做嘢

對比下
上任民賤聯黃碧嬌
上年

聖誕啲活動奇娘
又成日po長輩圖

12月仲係佢任期
佢去咗邊？[/quote]

以為黃碧嬌啲聖誕活動

靚到
活用舊式屋邨特色

嚇死人

文宣達人
原來真係好靚

Loser

好好呀

好羨慕大埔區居民

又賤又廢黃碧嬌

有依啲活動真係想搬入去
加油啊

認真 區區都應該搞
啲人成日覺得淨係得悶到喊嘅小朋友攤位遊戲

其實佢係同隔離宏福個個一齊搞嫁

利申有去到現場，啲聖誕酒幾好飲

同老人向娘文藝晚會

真係好好
民賤聯班垃圾淨係識賣港 成班廢柴

和理非首都

人地上場2個月就做實事, 班建制乜L都唔做只係識選舉前蛇齋餅粽

人哋連仔未上任
人工都未有㗎
快like佢fb鼓勵下

Liked

有4座井字

可唔可以講畀我聽邊四座?

最重要係呢次令好多人關心自己住既地方,
亦覺醒左,知道自己有份就要幫手..唔係下下用錢計.

有聲有色
超勁

醒過
好難再瞓返

搭台拆台set音響拉電先貴
但發電機好平

民賤聯就淨係識派野呃長者

咁多年都無見過

但我硬係覺得啲廢老唔識欣賞

支持區議會定期撥款喺社區搞啲新奇functions
幫到好多有諗頭但冇錢搞或者搞完分分鐘冇人知嘅活動

做到啲街坊主動屌少數派奶共党就最好

希望啦, 人有惰性,
當權者由無權變有權更加會變得快..
總之一定要篤住自己同大家唔好懶..

身為大埔人真係覺得好幸福

啲廢老係覺得屯門娜乸嗰啲先係正
好無奈 我覺得做呢啲只會提升後生一代社區參與度

借位

12月24、25、26，LKF約定你

油尖旺就應該會 大埔狗一向好9懶

未上任已經做到咁多嘢

尋晚先出過嚟呃OT喎ching

係屬於香港人既香港啊

搬走左7年 唔好話草10年前係得泥 不過中秋去煲爉人影都冇係開心嘅

呢啲又唔洗多錢
又有氣氛
呢啲先係區嘛

世界級

新界好正 啲村屋又chill

利: 港島jj

嚟緊都要密密做

平 禮 祐 義？唔係好記得搬走好多年

足以證明班垃圾建制係乜都唔做，淨係成日出黎廢up，講下大話當事實

有嘉年華市集玩下過下節ok嘅
唔係全部廢老都係男人+鹹濕伯父

回收呀，節日活動嗰啲好似參選前已經有做

抵LIKE

我都係咁諗，講唔識欣賞可能難聽左d, 應該話大家需要既野唔同，换marketing 角度講，就係大家既target group 唔同。

講真，搞呢d係預左俾佢自己d選民，d老野有千百個理由話d燈唔好

即係調轉講，佢搞蛇齋餅糉呢d, 對後生唔吸引，後生少好多人食蛇…派月餅同糉呢d野，後生仔女都少食左，食既自己都俾得起錢買，根本唔志在。

仲有旅行，後生既自己去喇，唔係同4大長老去邊有人跟團架…

區區都可以搞

仲可以順便做吓文宣

廢老洗咩理佢地

4成選票呀，如果得1-2成唔理佢地等佢地人口減少算9數，但4成就要小心d

其實仲有新移民都係唔受呢啲

期間限定，已經拆左

呢d咪要係d傳統節日落功夫囉，農曆年，中秋，冬至…

d老人家都唔過聖誕，引入歐洲聖誕市集俾佢地，佢地會覺得無謂，但同一樣野，你搞年宵，佢地就會行去買花過年

喂屌你地。而家我地先係建制派！
班少數撚屌叫保皇 或者佢地變反對派

記得

好勁

以前政狗真係垃圾都不如

真 區議員

少數派只係識攪奶共晚宴，大媽舞就無野攪囉

家下通脹要成千萬到億喇

好嘢! 但屋邨都有木球場？以為係西人玩意。

有去現場有搞過活動就知所有野都得來不易⋯

開槍 屈人用槍射佢 又話要係大埔整返場64

好感動，呢啲計劃可以重建社區生活、鄰舍關係
大埔人要好好珍惜

節日活動嘉年華呢啲其實廢老新移民都冇話唔受
平日啲死氣沉沉嘉年華都係得啲廢老去添

最好度啲爺孫theme活動

幫孫洗爺嫲腦

冇得唔理啦, 果度出左名係老人邨
而家係搞選舉工程唔係圍爐取暖

認真 每個民主派都咁認真做社區服務
我敢講下屆區選贏既票數差距會更多
因為得本區居民心

諗下人人喺個井影相周圍傳
文宣威力有幾大

Visual 嘢最易記

井字屋原來可以咁靚

靚過商場千篇一律commercial 嘢

好靚
我都住井字樓，其實幾鍾意井字設計
(離題) 我覺得井字晾被鋪仲好正，唔明對環境景觀有咩問題
如果有區議員可以取消唔俾晾被鋪呢條rule就好

真心建議
搞呢啲嘢搞得咁好
就唔好停留喺同溫層圍爐

真係主動去對家搶客
搶啲老人家同中年人過嚟

農曆新年對佢係挑戰

有心做 同無心做 可以好大分別， 建制班人真心仆街死啦， 拎咁多錢 只係想袋袋平安

慶乜撚野祝聖誕呀
有乜撚野咁值我慶祝呀
死左既手足呢?比人拉左既手足呢?
仲係度搞埋依D野 好似粉飾太平咁

大元冇
得廣福

光復香港

香港人就係要呢d

係咩 尋日返到去見到風平浪靜喎

【平安夜】是咁的，我條女同我講：BB豬，不如聽晚唔好叫平安夜啦...

今屆
未做完

好似之前係做廣告/設計果行~
上星期五大埔果單開槍, 佢好似都有落場....

好有 70-90年代初 d 相入面 d 感覺

黃化班藍絲
多一個朋友
少一個敵人
香港人繼續食腦

不如每個節日都同附近屋企攪比賽啦

mix 埋嚟做就得，新年都可以以區議會名義做和理宵，議員寫揮春、派下野，同場可以整好多野啱唔同階層既人，特別食墟

On9

借個位 行動阿
[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

夠貼地！

大家千祈唔好放棄
哪怕動搖到對家一成選票
已經喺唔少選區翻盤

幾十年黎比老屎忽玩鳩香港

其實蛇齋餅糉可以照搞，不過形式內容可以唔同
聽聞鄺神都有搞一日遊旅行團，不過就同老人家一齊BBQ搞吓關係
始終基層老人家點都要俾D甜頭佢地
你話對住港島個D有錢老人家係梗係唔駛要蛇齋餅糉

要幫手推廣俾多d 人知

一日團區議會有資助架
梗係搞啦，有資源做咩唔食盡佢

以後邊個仲敢話區議會無用，做多數派大把嘢可以搞。

係多數建設派，同啲盲撐盲反嘅少數奴才派係唔同

係，區議會俾錢，好似係最多資助一半，所以先會有咁多百幾蚊團就包車包食…其實我懷疑d蛇齋餅糉都係有資助…十幾年前工作關係去過dab1餐酒樓晚宴，點知原來果晚係職安局資助，有一part仔派下政府野，其他都係dab政治宣傳

嗰班又可以叫做保皇，或者獻世派

地區化
可以強化當區居民既互助意識
再提拔跨區代表同其他合作，可以互相扣連

唔係掛上去係吊落去
以前石硤尾掛到成街都係青天白日期都係咁

一定有
仲要啲車隊呀食物都有贊助
一條龍經濟圈黎
所以話區議會冇用個啲真係屌柒佢

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

祖堯候任區議員蔡雅文派光復香港年曆海報 啲中老年街坊未必受喎

香港人就係要呢啲

獻世工程派唔做既我地做

多謝呀 聽到好開心！都多謝神

好正

大黃埔

做實事，抵讚

Well said 俾人睇下咩叫真正「區議員」

啱

831

好過班垃圾少數派淨係識派野，活動就淨係識請班大媽唱歌跳舞

推到連仔新年扮財神派朱古力金幣利是

真心勁

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

暖水泳池先係都市傳說
有生之年到底會唔會見到

仲有片~

終於有返社區

結果裝修停車場嗰頭又起唔成戲院
枉我等咗咁耐
真係流產唔起都正式公佈
拖吓拖吓又當無咗回事

戲院衰咩？
起唔成可唔可以俾返海港我

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

推好正呀

大埔一分